支聯辦已換走被塗污國徽

部份反修例示威者，昨晚包圍西環中聯辦，向大樓及國徽擲雞蛋及潑漆，並噴上字句。警方多度發射催淚彈驅散，示威者其後陸續散去，現場警員在凌晨三時前亦撤離。中聯辦人員之後將被塗污的國徽拆走，換上一個新的國徽，外牆的字句就用膠布遮蓋，現場留下一些蛋漬。清潔人員在場清理。機動部隊人員在大樓外巡邏。

港澳辦及中聯辦先後發聲明，強烈譴責激進示威者，圍堵中聯辦大樓，塗污國徽，公然挑戰中央政府權威，觸碰一國兩制原則底線，性質嚴重，影響惡劣，絕對不能容忍。特區政府亦發譴責聲明，指示威者公然挑戰國家主權，政府會嚴肅處理並依法追究。全國政協副主席、前行政長官董建華發表聲明，譴責示威者的行為，令人非常痛心和憤怒，認為侮辱國徽，是公然挑戰國家主權和中央的權威，嚴重傷害全國人民的感情，逾越了表達意見的底線，必須受到嚴厲的譴責，依法追究責任到底。

大陽照常升起？呸
你換得幾多個

識背

入面有幾十個備用

污穢既唔係表面既油漆同雞蛋 而是國徽代表住既暴政

換一次=可以羞辱一次

一早淘定

愚人治港

死物一塊

推

追究到底？點追究

出坦克啦廢鳩

雖遠必豬去左邊

觸碰一國兩制原則底線？

死剩把口，無鳩用架

紙老虎fact check

做得好

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

國徽重要過市民

光復香港，時代革命

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

換一噴十

要全世界都知，支那係人人可撚

口交部

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

拉左始作俑者未
佢教架

即係佢早有準備你會淋，又空城計囉

拉左李力持
始作俑者bo

做得衰野多 預撚左好多係到

引到班話冇用既人就已經係有用

中出完立法會到而家顏射中聯辦

冇
so what?
唔應該用有冇用評價事件

咁暴力

無用就唔會第一時間換啦

咁照咁講攻入立法會都冇用架喎，幫助到咩

做咁多野，港共一個訴求都冇應承過架喎

咁你又有冇咩有用方法即刻令港共答應哂五大訴求？講黎聽下啦

冇用撚咪淨係識講呢啲囉

換唔換無所謂，最重要係呢個畫面
中共建立神聖不侵犯被毁
最好十四億人都有機會見到
共匪並不是牢不可破

咁你教我地點撚樣令正苦回應五大訴求
人地回應左啦 用元朗黑幫打鳩你地

同天安門幅車頭相一樣, 個倉收埋大把啦

我條你老母
係底線
唔應承唔會妥協

同共產黨講條件on99

偽政府

碎哂啦！
見到佢地嬲個樣就覺得爽皮